放四張AIA任玩飛

限定一月十二入場
可以任玩機動遊戲+送四個代幣
有四張 每張三百
有意tg: @koyzman
今晚夜啲會覆

推

Pish

如果最後冇人買 我考慮每張$100

頂爛市 $101

有人出高過呢個價好多 thx

快啲打電話投訴有人轉賣，連門票號碼

已投訴，樓主應該有張唔用得，大家買前諗清楚

如果一街任玩飛仲要指定日子。到時實排到仆街

慘

你幫手宣揚個樓主有幾柒

香港人

果日包場黎呀嘛 上官網都有寫

收檔啦食屎狗

唔抵得呀 柒頭